買二手車主要事項

新手考緊牌，如果想買二手車有咩要注意

我見二手車有d平到幾萬蚊都有交易，其實保養起上黎係咪會好貴

車用耐左通常會壞咩？有d咩零件係需要定期換架？

冷氣有冇壞
著車有冇異常震動
轉波有冇chok
急剎車有冇會中前

都冇嘅話呢架車合格拎黎操車/做地獄腳車

著車會震表示引擎有問題？
轉波如果chok表示壞咩
煞車中前唔係正常反作用力黎架咩🧐

如果想買架車渣埋呢5年10年應該買咩價位or咩車好
之後電動車普及化左想換Tesla

幾萬蚊就唔洗搞咁多野啦
操兩年車劏鬼左佢算
你整完分分鐘仲貴過你出車價

咁如果我公式化一架車折舊每年5%合唔合理

副偈有事 會震得好犀利 正常著偈震一下就完
轉波chok可能極力子片燒左之類
向前中唔係講慣性 慣性果隻正常 但剎車個頭明顯dup多下就有問題

利申：非汽車行業 但自己買二手車touch wood都買到靚盤 架車唔洗整

你架咩車黎，買幾錢

識人都會
所以應該增值自己學多啲相關知識 心裡有數 比人劏都唔會係放血咁劏 但有d錢係應該要比人賺下嘅

prius

連登仔踩得最勁嘅寶馬

養車唔係比得起錢就叫養
自己都要有基礎知識

我見好多人都踩，點解會咁
但睇落去bmw性價比好似最好？

我都唔知
可能話多野整果d人其實未擁有過都唔出奇
上連登勿認真

揸過雙田揸過日產 都揸過Mercedes
暫時最滿意係依家呢架
但個人喜好唔同
冇得話邊架抵玩d

認真
搵個有經驗朋友幫你搞啦

難啲窩，我已經係站喺佢地前面
無指引可以比到我

其實都係搵相熟車房上架 睇下有無大撞 睇下冷氣涼唔涼 其他D野 佢上架唔會睇到 你試渣都唔會試到

俾盡你揸半個鐘 個引擎波箱你試到咩 你又唔熟車

正正經經比千幾去hkmi個啲驗啦
有report睇
好多化妝車睇唔出架
啲師傅好人會講埋有咩通病
有時見到佢地係停車場試到響哂呔
倒車仲要比油片住去
真係好撚勁

唔好上來問就會買到的了

真
上嚟問嘅話乜都俾人踩
除咗Mazda3

其實當你考到牌先再問啦⋯⋯

上連登勿認真

試下企紅隧橋一個鐘
邊啲牌子邊啲車款出得最密
Mark低曬再番去計計筆直咁出

效果仲好過係到問

太多打手/連牌都未有嘅人
係到人講佢又跟埋一份鳩噏邊啲邊啲易壞

ae110

想買我可以1萬蚊賣比你

新手考緊牌

係
果陣係西九龍中心個停車場驗車
個師傅踩到勁有推背感（買左之後自己玩左咁耐都沒試過咁激）

之後傾多兩句，個師傅話自己之前係揸賽車